置頂唔該 幫之鋒推呢2件事

見到隔離死link

【返到屋企報平安】

過咗一個下晝之後，就離開到差館，絕對唔值得高興，因為案件已經排咗喺十一國慶前夕提堂，即係下星期三我又要上庭。

啱啱返到屋企，喺準備今晚做BBC同DW等外國電視台訪問嘅時候，我都喺度諗，上庭後會唔會無得保釋？

經過快必上星期被還押後，我覺得有無得保釋好似都有啲難講，尤其是本身自己有案在身，真係冇得咁老定，唉。

喺有限嘅時間，自己嘅人生自由係咪同時間競賽？呢個答案我都心裏有數。所以而家我有兩個呼籲想同大家講：

一、「要求送返十二名被捕港人」嘅全球聯署

宜家得五萬人參加，我希望有至少20萬人，拜托大家幫手廣傳。

二、如果大家行有餘力嘅話，希望大家可以多多支持我同埋我嘅夥伴

喺咁艱難嘅時勢裏邊，繼續投入政治工作，成本、代價、風險都越來越大，有大家嘅支持作為我哋嘅強大後盾，先可以繼續力挽狂瀾，拜托大家。

Tui

Pish

放工就推先

幫推

推爆佢

同我上

Push

我愛之峰

Global Petition:

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

返到去又即出facebook

簽咗聯署未

催催

在此祝願所有五毛/藍絲/Pr 願望達成
成功爭取成為黨嘅condom仔
全部都留喺香港
投入黨嘅懷抱
信用評級低到返唔到工
去醫院做完身體檢查少咁一忽
個仔放學比人捉咗去賣
最後原告變被告 坐冤獄
生生世世投胎做個勇敢中國人
阿們🙏🏻

推呀

時間啱啱好

Chifung

推

click一click

樓主心諗比我抖下

辛苦佢
希望佢今次都可以保釋

死得未咁耐冇見

頂

全部去晒隔離post
但個樓主未pin返嗰2條link

12港人送中Day 32 retweet 聯署 寫咭

push

個樓主pin返未

訓左三日昏迷

以為有咩事 btw 你識唔識一條友叫耶蘇

Push.

點解隔離仲未pin

返返黎

基巴

喺另一邊逐個覆緊

推推下

國際線有任 請每日推Post

做咩喊

P牌仔推唔到

另一個上咗
但最重要嘅死link
黃之鋒報平安後表示： 下星期三上庭未必可以保釋想大家幫手做兩件事

幫手推呀

最慘係叫咗好耐都未pin

開完PO潛水都明

嘥咗

我地COMMENT #

好多人 幫手一個一個

借位
Twitter 要人

pish

佢pin返了終於

呢邊推唔到就算

繼續推

愛護 連狗 力量 主席表示

hello bbgs

我今日個post有人話我有乜好路數

好似推唔起

過去

黃之鋒報平安後表示： 下星期三上庭未必可以保釋想大家幫手做兩件事

你真係有 巨有米

推 唔好麻目

窮人是我

隔離上咗熱又pin返 今日可以收工

PUSHHHHHHH

潛？

再唔休息就死

快d

幫禾鋒推

推推

嚟喇

Push!!!!!!

愛護 連狗 力量 主席表示

anyone miss me?

愛護 連狗 力量 主席表示

don't be shy

送首歌比大家
我幾鍾意依一首歌

其實隔離兩個post好多都似係推完就走咁嘅

係sor 太攰 休息左陣

唔關你事
係嗰兩個post啲人都推得好頹

我都小頹

抖一陣啦

good evening chairman

唔關事咁多日都放鬆唔到

good evening bbg

主席晚上好

聽緊

yo my dear

攰到嘔

移開個電話&攤喺度一陣，對住好難鬆到

一直都聽緊野唉算唔聽了

唉

今晚可以強回了

做齊未

如果有機會決戰
唔知有冇人會咁呢

個腦停咗就應該鬆到

聽日又點開 就快齊人
依家已經拒絕左10個

愛護 連狗 力量 主席表示

我個會有兩個會員啦
大家都加油
推下
最好入埋會

係咪打算央視道歉了

推多下

開講故台寫劇本

差唔多了

準備鳩回

應該一定會有

正常cc台唔搞事了

想死

俾啲掙扎

就嚟死咗佢算

NO!!!!!!!!!!

呢個我一早預咗

大家覺得電視道歉好事定壞事
道完會唔會返黎

push+1

唔想見到
心都痛

不過十一前道歉都好
咁會唔會多啲人

連嬲都唔比
黑警實會有天收

[一人n個劇本]中共拒曬12律師後會有咩動作

你最新依幾個都好正經

差唔多啦 都拒咗十個

消極啲講，起碼仲喺度

又係

其實算正面

你諗唔諗到佢變咗光頭又瘦咗 之後上央視道歉

應該又準備夢到

道完可以一家團聚咁不如道

你入得嚟諷刺，即係覺得呢個post推嘅行動唔work啦
咁係你提出一個你覺得可行嘅方法駁斥到嘅人
一係你就坐言起行，做你認為啱嘅事啦

愛護 連狗 力量 主席表示

i miss you all

心痛

主席今晚有咩搞作

聽歌
有冇人 share ?
我先

真係唔知幾時先唔痛

又真

有乜歌好聽

呢兩日聽開呢首
搵唔到原唱
擺住首鋼琴cover先
想聽原唱，可以喺聽歌app到search《時光邊緣的人》

邊一句係令你覺得諷刺
似係你認為口號係諷刺一種

Mk定乜

sorry
係我誤會咗
呢排reply得太多五毛
一時get錯
係我柒咗
唔好意思

隔離真係純推post
無討論

meh 都得

好多POST都係咁其實

唔關事
的確我係諷刺 不過諷刺緊只叫口號的人
同埋想大家面對現實輸緊5:0姐 我講sorry至真

佢嘅cover全部都ok

聽埋依首聽

已經講咗啲會令人用下腦嘅句子過隔離推post
但係好多人都係擺低一句推就走
咁個post會好快沉wor

Ok

幾好聽

pu

啲人唔睇留言

我介紹wor

好少人會認真打

最鍾意都係第2人稱

唉
咁無得怪人
我以前都係咁

安心吹水其實

呢到啲人真係幾好
係真係會討論件事

後悔

啱你

樓主就真討論既, 我就鳩既 講真

係 我都係

爽皮 不過都有人屎忽痕會睇

你鳩係真嘅

e 首啱多D

好過之前？

好彩無人sick

好耐無寫中文字, 真係7

OK歌詞推PO大法

我好小係登認真討論, 都係睇多, 廢事

come on

雙線並行先推得快啲

我都係鍾意睇你地講

原來我從未習慣 妳已不在我 身旁

Back

聽日free?

NO我都想KICK

加油

多謝家姐

想買袋-..-

嗨

我都想行下son?

行邊

這城市 的小巷 雨下一整晚

地獄

Be你都成日入黎推
做咩唔加入對話

香港站？ ok ar

佢句唉真係成首歌重點xd

我黎推post

你地傾計好似兩個ai係到講野咁

sad

？me

WHY

應該唔IS我

你同晨曦

呢個形容好好笑

嬲到著火, WHY IS AI

下點解 講野好似？？梳唔想同佢似

R仔

-.-唔係咩

1心多用緊
冇能力加入激情對話
你哋傾還傾
唔好咁多自己野
保護自己

我仲係度

好難形容

辛苦晒
明嘅

曦曦

真既

香港省巿民
笑死

Push push

toxic JJ everywhere

訓教未

你兩個成日都互有交接
其他人好難加入

等睇電視

9up係咁

其實都係9up 好易入

下唔係囉我唔係小圈
我同樓主都係啱啱係cctai識

有咩好睇

大家有冇睇 netfix?

Viutv 11:00

咩來 我少睇電C

無咩心機睇片

屌你老母啦

窮jj無錢睇

鬼同你上位
啲女好on9

??

有睇戲
唔得閒追劇

笑死

佢真係好好，一畀人拉咗就十分鐘內上trend
一放出嚟唔係講自己，係講十二位義士先
又係對家畀子彈宣傳嘅好時機
衝呀，twitter要人

咁D女正??

愛護 連狗 力量 主席表示
推 post 先

睇吓肉都幾好

the crown 唔錯

？？

笑乜春

佢係個好人芝牛丼

呢個真呀
佢講一句真係勁過我哋講十句

牟囝戈

鍾意肥妹

你

我之前咁叫佢你唔明我講乜

此post需要你

你今日retweet咗未

扮唔日月

做ed，其實應該係我坐。。

咩

之鋒
所有手足兄弟姊妹
You are not alone
我與你們同在

希望大家多多支持

幫手推推

著火

其實唔太鍾意做twitter任務

屌

點解?我做多左又覺得幾開心, 覺得幾搞笑

如果係放12咪好

想著火

是日電台

0626警總暴動案：手足明日將會判刑

ok!!
今日好似冇同你講野, 求仔

OK的

支持主席推post

做咩拜, 唔得

404NOT FOUND

淨係好公式化click入去啲tweet到like、rt，有時識講先留兩句言
好似機械人、bot ac咁
我不如自己喺自己個news feed到retweet自己關心/有興趣嘅嘢，對自己有興趣嘅tweet到留言
起碼似翻個人

仆街啦真係
應該無得保釋封口
睇下有無後繼人傳聲

想買波鞋

好多野想買

我寧願click入嚟rt 12手足嘅tweet都好過去做任

係，成日行嚟行去但係咩都買唔到

好想有好消息

我成日買堆垃圾

餓添

Gphone咁樣搞一搞 又多咗一萬

我諗緊可唔可以叫黃店放12人聯署文宣

食宵夜

我明
做得多係有d麻木左 所以得閒retweet下自己鍾意既野都好呀咁樣會開心d

我想買野 但唔知買咩

你應該係好多野要買

咁咪係

有咩其實冇

Next po can

無咩野食 準備沖涼先 今日真係小攰

咁你唔好買

揾嘢食

係，食杯麵同蕉

下個開劇本

已經有黃店提供明信片比人寫

其實我有去過 但唔太多人寫

餓住瞓唔著架

今晚我有桃哈多食

眼瞓未

未....過咗最眼瞓嗰啲時間

今晚打算幾點訓

用我嗰個

開喺飲食台

到底你幾重

唉你今朝食左咩？

10點

我真係服咗佢，十二位義士送中幾日，佢就日日幾post 咁增加曝光率
班老泛民就縮撚咗翻落佢哋老母個西度咁

ok
其實可唔可以整張12手足嘅文宣+聯署QR code，然後同明信片擺埋一齊
啲人就算唔寫明信片，都可以叫佢哋簽聯署

做乜唉呀
燒賣

好深喎.....我都唔知，嘢都未食

佢畀人拉，10分鐘上trend , 我睇實嫁喇

我估正常啩

其實唔應該笑lol

食完晏嗰陣最眼瞓

屌又諗起黃碧雲講個議員位好有用無議員位點幫手足

成日都唉我都估燒賣喎真係

勁

又日夜癲倒

仲唔食嘢

我估好多香港人都係

唔好成日唉嘛
燒賣做早餐啱啱好

想食腸粉多麻醬

好晏至食lunch，未餓

傷身

國際戰線
國際戰線
國際戰線
國際戰線
國際戰線
國際戰線

個胃一早崩潰咗

之鋒係咪有美國護照

今日係itsutsu

我佩服佢啫
從來無笑過佢

聽日去食

唔係 我講緊你睇實佢上trend我笑咗

可唔可以唔好提佢

唔唉搞唔掂
食左幾多粒

咁啱上緊Twitter , 最近一得閒就上去
仲勤力過上fb

由由

十粒

呢個真呀 (今日先屌完嚟)
我之前整合啲tweet&街站post嗰陣，幾乎無泛民出tweet講12手足，明信片街站都係個別泛民開，仲要好多都係呢幾日先至開

12手足出事頭嗰幾日，黃之鋒、邵嵐、鄒家成都有keep住開post講
twitter戰線初頭都係夠呢幾個有名聲嘅人加一班香港嘅twitter user去打，

班泛民係到12港人關注組開記者會，先開始講多咗12手足

今日佢比人拉都叫人關注12手足，

班泛民比人拉，實喺到話係「香港民主最黑暗嘅一日」，然後就叫人比佢哋可以做多一年立法會就算啦

其實twitter 真係好多架妹睇

怎料

=2碗飯

唔知點

仲記得鄒家成串佢「請問鄒家成係咪議員」

Said alright 先

no problem

有咩推介

早餐食飽啲

你有無鍾意咩架妹

仲有Heidi

(0:57) Speaking to the media after being released on bail, Wong had this to say:

Reuters

Luke de Pulford

Hong Kong Watch

等樓主整合

無錯

食左餅

其實有少少攰啫

持久戰

我都係 慣左但少攰所以唉下

啱呀
善用自己個身份&影響力先啦
班泛民唔識運用自己個影響力，就唔好要求班選民投比佢哋啦，你哋憑咩攞多四年糧呀

食飽先有精神

係 諗下聽日開乜好
劇本小灰

其實都係唔好 劇本你真係會灰 五毛你都未搞捨飲食台先

你平時鍾意食咩

[size=5］「要求送返十二名被捕港人」嘅全球聯署

gphone想見到廿萬人簽
[/size=5]

樓主，新嗰啲如果聽日冇乜tweets 可以放Day 33, 而家應該好多人瞓緊

Sorry , 我睇開韓星
玩多咗Twitter 先知原來佢啲相高清啲

太妍藍頭藍眼好靚 係Twitter update追星野都係最快 泰星又係

妖，條仆街阿豬阿狗都串到佢喇

好 我再睇

件廢老真係退休好過

「要求送返十二名被捕港人」嘅全球聯署

gphone想見到廿萬人簽

唔好漏咗佢，我好撚驚佢畀人拉

茶記嘢多

泰星twitter啲資源好似多啲

佢有份喺twitter提起喬映瑜未能獲得合適藥物

思考下聽日先

屌，絲睇女會唔會好奇怪呀
梗係睇仔㗎喇

未簽快啲簽

如果韓星嘅話，好似睇女好過睇仔

Pishhh

同感

今日升多咗

今日都有提起

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是黃之鋒被捕新聞，港共成功幫手轉移視線，全城焦點去咗黃之鋒到……十二手足嘅聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

會比人話

喺隔離post留過
諗住引戰幫手推個新嘅gphone post，但最後得嗰邊個樓主覆我“同時關注”
引戰失敗

石器時代

推下

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

#香港人12人の若者を助けて
#save12hkyouths

Retweet!!!

多媒體 可以睇到邊到仲有得拎卡

又推下

petition

petition!!!!!!!

global petition
德國petition

global petition
德國petition
retweet

Pushh

推推推

一齊推呀

我睇緊

下

因為我暫時唯一科勞嘅係樓主所以唔可以比佢沉

p

去retweet

你係追故模式佢？點睇呀

小眼瞓

追縱佢

唔係
你話你睇緊留言
我就諗咁多頁你點睇 係咪用追故模式睇 咁

我d 女仔fd都睇女

唔係，堅係逐頁look

快簽

真係唔知
我有fd ge fd追

傻架

方便嘛

路過睇吓有咩新嘢tweet嘛

up

仲未瞓

恰著左...

聽聽下歌

樓主pin

咁仲碌電話
快啲瞓啦

推一推

熄燈一推

tweet在此

喬映瑜
雖然無相關消息，但喬也是一個愛香港的女生，患上嚴重抑鬱症，在無藥物嘅情況下，想像不到她一個人這段時間怎捱過這33天。

張俊富 22
一名公大學生，理應同大部份人一樣應該過平淡的生活，過普通的大學生活，但佢選擇了站出來保護香港，希望他能與其餘11人平安回家。

嚴文謙 21
也是一名學生，曾經有報料人指在鹽田遇過，那時的他頭髮已被剃光，目光略呆滯，有人能想像他經歷了什麼嗎..

黃臨福 16
一名中學生，只有十六歲，是十二人當中最少的一個，因為未成年人士，理應無法自行委托律師，但卻被李家超説成自願。後來黃臨福家屬所委派的律師被要求與中国官員見面，被逼退出。

鄧棨然 30
患有哮喘和皮膚病，家屬同樣無法得知當事人是否有藥物，沒有鄧的相關資料，但相信大家都記得鄧媽媽在記者會上的說話，每一個字也令人痛心。

李宇軒 29
一個熱愛動漫的年輕人
他是個電腦程式員，靠自學努力走上創業之路，但若要選擇一己利益還是香港前途，李宇軒毫不猶豫選了後者。

熱愛動漫、正職又與電腦業務相關，雖然他很欣賞互聯網上訊息自由流通所帶來的力量，但他不甘停留在「鍵盤戰士」角色，於是走上街頭，與數百萬港人一起抗爭，為的是自己信奉的自由、正義、民主和人權。他更曾邀請英國、加拿大等外國專家，來港監察2019年區議會選舉，為的是保住港人公正的投票權利。

在三權分立被唾棄之前，有人一直相信香港的法律制度，李宇軒是其中之一，他更着迷得會自學研究，直至他於上月10日《港區國安法》的魔爪向他伸延，這一切對於法制的信任都瞬間幻滅，他決定逃出生天。

張銘裕 20
張銘裕的20歲，原本與普通年輕人一樣，喜歡踢球、攀山、潛水，他的性格較成熟，因此很懂得照顧自己。不過，這位好動的年輕人，因在反送中運動期間被捕，一夜身負多項罪名。

張的父親年少時曾經歷文革，因此了解敵人的強大。銘裕曾經向父親說自己「要爭取民主自由」，聽罷，張父問兒子：「你為乜嘢爭取？」兒子鏗鏘回答：「為下一代。」在登船一刻，銘裕的信念依然堅定，他深明要為下一代，必先要留得青山在。

呢啲做咗喇

李子賢 29
測量師李子賢 遺下兩隻愛貓

同船者想着家人，29歲的李子賢偏偏想念兩隻愛貓。他從小愛貓，長大後決心領養兩隻貓咪。牠們愛與子賢一起入睡，平日與貓咪在床上窩作一團，就是他們仨生命中最美好的時刻。

子賢被控於9月29日金鐘金鐘道參與暴動。他選擇在家人和貓咪毫不知情下離家，只在臨別前幾日，他主動提出與媽媽合照。

登船前，他拿出電話重溫合照，再看一看媽媽的笑臉。他知道媽媽常以自己樂於助人、孝順為傲。過往母親生日，他總會親手為她製作芝士蛋糕，一邊對母親唱「世上只有媽媽好」。不過他希望媽媽知道，自己同時也熱愛香港。

郭子麟 18

港大生郭子麟 臨別向心儀女生表白
郭子麟心中除了家人，最想念的還有一個女生。

子麟是港大工程系學生，不過他最常去的地方並非上課的黃克競樓，而是用作排練戲劇的莊月明樓。子麟從中學時期，便是一個舞台劇愛好者，入讀港大後他繼續參演，並遇上一生中的女主角。

在如斯世代，談情說愛變得更甚艱難。子麟於11月18日「圍魏救趙」營救理大行動中被捕，被控暴動，於是他在準備離開故土前，鼓起勇氣向心儀女生表白，與爭取香港民主之路一樣，也如港大生常言道：「搏盡無悔」。人生如戲，子麟看著波光粼粼，讓愛情變成滄海遺珠。

鄭子豪 17

鄭子豪與家人道別的方式，是在清晨帶同魚竿和水桶，說自己要出海釣魚。

子豪被控串謀意圖危害生命而縱火，以及一項交替控罪，管有物品意圖損壞財產。他本是個活潑好動的男生，也是釣魚愛好者，因此編了這個善意的謊言，只為走得毫不着迹，以免家人擔心。

這個「孝順仔」在離開前不久，才自掏腰包買下一部新電話送給媽媽當作生日禮物。電話仍在，但接聽的人便要遠離。子豪愛香港，但更愛家人，決意自己扛下這一切遠走高飛，便拿着一大堆釣魚用品，冒夜出發。

廖子文 17

廖子文還有不足一星期，便踏入18歲生日。子文在想，以往一家人總會外出吃飯，為自己慶祝生日，現在統統只能成為追憶。不過，他的成人禮其實已一早到來，他經歷的比任何成人還要多。

去年9月30日，子文被警方控告串謀意圖危害生命而縱火，當時他正就讀中五。子文是個硬頸的小伙子，喜怒哀樂不形於色。不過，擔憂之心始終難掩，被捕後，子文原本曾取得全班頭10名之內，學業成績不俗，卻一下子成績大跌，排至全班尾幾。

子文也知道，平日與自己無所不談的哥哥，察覺到自己情緒低落。父母近年離異，子文與哥哥、爸爸同住，很多事兩兄弟心照不宣，特別是政治。子文想起，小時候當哥哥被人欺負，自己會直接用單車撞開壞人。三歲定八十，路見不平的性格，驅使他走上反送中之路。

而家得呢啲

黃偉然 29
機械技工的黃偉然寫遺書：原諒我自私
在生死離別面前，萬字哽在喉中，只能靠書寫梳理。出發前數天，年僅29歲的黃偉然把一封信擱在書房，當中滿是道歉的說話：「很抱歉」、「對不起媽媽」、「原諒我自私」，那是偉然的遺書。

在出發前一天的早上，偉然知道這可能是與妻子最後一次見面了，但他不希望表現異常，只好如常地攤坐在沙發上滑手機，眼尾瞥見妻子出門上班的背影，臨別才發覺她的背影多美。偉然想起，結婚6年的兩口子，原本也有「生涯規劃」。兩、三年後就打算生兒育女，待從大陸來港的妻子取得永久居民身份後，就會補度蜜月，直至今年1月，一切計劃寫上句號。

今年1月，警方以涉嫌製造及處理爆炸品拘捕黃偉然、黃母、黃太及外傭4人，最終只有偉然一人被控製造爆炸品罪。偉然2月從荔枝角收押所出來，就開始與家人、朋友變得疏離，極少與家人同枱吃飯，又將自己鎖在房間。連家中兩隻愛貓，他亦忍痛減少接觸。或許這也是為離別鋪路，讓家人習慣沒有偉然的時光。

喬映瑜
雖然無相關消息，但喬也是一個愛香港的女生，患上嚴重抑鬱症，在無藥物嘅情況下，想像不到她一個人這段時間怎捱過這33天。

張俊富 22
一名公大學生，理應同大部份人一樣應該過平淡的生活，過普通的大學生活，但佢選擇了站出來保護香港，希望他能與其餘11人平安回家。

嚴文謙 21
也是一名學生，資料不多，曾經有報料人指在鹽田遇過，那時的他頭髮已被剃光，目光略呆滯，有人能想像他經歷了什麼嗎..

黃臨福 16
一名中學生，只有十六歲，是十二人當中最少的一個，因為未成年人士，理應無法自行委托律師，但卻被李家超説成自願。後來黃臨福家屬所委派的律師被要求與中国官員見面，被逼退出。

鄧棨然 30
患有哮喘和皮膚病，家屬同樣無法得知當事人是否有藥物，沒有鄧的相關資料，但相信大家都記得鄧媽媽在記者會上的說話，每一個字也令人痛心。

李宇軒 29
一個熱愛動漫的年輕人，他是個電腦程式員，靠自學努力走上創業之路，但若要選擇一己利益還是香港前途，李宇軒毫不猶豫選了後者
，直至他於上月10日《港區國安法》的魔爪向他伸延，這一切對於法制的信任都瞬間幻滅，他決定逃出生天。

張銘裕 20
張銘裕的20歲，原本與普通年輕人一樣，喜歡踢球、攀山、潛水，他的性格較成熟，因此很懂得照顧自己。不過，這位好動的年輕人，因在反送中運動期間被捕，一夜身負多項罪名。

銘裕曾經向父親說自己「要爭取民主自由」，聽罷，張父問兒子：「你為乜嘢爭取？」兒子鏗鏘回答：「為下一代。」在登船一刻，銘裕的信念依然堅定，他深明要為下一代，必先要留得青山在。

李子賢 29
同船者想着家人，29歲的李子賢偏偏想念兩隻愛貓。他從小愛貓，長大後決心領養兩隻貓咪。牠們愛與子賢一起入睡，平日與貓咪在床上窩作一團，就是他們仨生命中最美好的時刻。

只在臨別前幾日，他主動提出與媽媽合照。
登船前，他拿出電話重溫合照，再看一看媽媽的笑臉。他知道媽媽常以自己樂於助人、孝順為傲。過往母親生日，他總會親手為她製作芝士蛋糕，一邊對母親唱「世上只有媽媽好」。不過他希望媽媽知道，自己同時也熱愛香港。

郭子麟 18
郭子麟心中除了家人，最想念的還有一個女生。子麟是港大工程系學生，亦自小是一個舞台劇愛好者，入讀港大後他繼續參演，並遇上一生中的女主角。

在他在準備離開故土前，鼓起勇氣向心儀女生表白，與爭取香港民主之路一樣，也如港大生常言道：「搏盡無悔」。人生如戲，子麟看著波光粼粼，讓愛情變成滄海遺珠。

鄭子豪 17
鄭子豪與家人道別的方式，是在清晨帶同魚竿和水桶，說自己要出海釣魚。他本是個活潑好動的男生，也是釣魚愛好者，因此編了這個善意的謊言，只為走得毫不着迹，以免家人擔心。

這個「孝順仔」在離開前不久，才自掏腰包買下一部新電話送給媽媽當作生日禮物。電話仍在，但接聽的人便要遠離。子豪愛香港，但更愛家人，決意自己扛下這一切遠走高飛，便拿着一大堆釣魚用品，冒夜出發。

廖子文 17
廖子文還有不足一星期，便踏入18歲生日。子文在想，以往一家人總會外出吃飯，為自己慶祝生日，現在統統只能成為追憶。不過，他的成人禮其實已一早到來，他經歷的比任何成人還要多。

子文是個硬頸的小伙子，喜怒哀樂不形於色。
小時候當哥哥被人欺負，自己會直接用單車撞開壞人。三歲定八十，路見不平的性格，驅使他走上反送中之路。

黃偉然 29
機械技工的黃偉然寫遺書：原諒我自私
在生死離別面前，萬字哽在喉中，只能靠書寫梳理。出發前數天，年僅29歲的黃偉然把一封信擱在書房，當中滿是道歉的說話：「很抱歉」、「對不起媽媽」、「原諒我自私」，那是偉然的遺書。

在出發前一天的早上，偉然知道這可能是與妻子最後一次見面了，但他不希望表現異常，只好如常地攤坐在沙發上滑手機，眼尾瞥見妻子出門上班的背影，臨別才發覺她的背影多美。

偉然2月從荔枝角收押所出來，就開始與家人、朋友變得疏離，極少與家人同枱吃飯，又將自己鎖在房間。連家中兩隻愛貓，他亦忍痛減少接觸。或許這也是為離別鋪路，讓家人習慣沒有偉然的時光。

睇完訓唔到

個心有仲莫明奇妙的痛

Yes

點解要咁對呢班年輕人

每日開都係因為想大家記住佢地

第33日，十個家屬律師被拒絕。
佢哋喺香港比人告緊嘅係咩我唔多講，
大家只需要知佢哋都係一班愛香港嘅後生仔，
而佢哋被中国扣留咗一個月仍然無任何消息，
關注唔一定可以令佢哋即時送返香港，
但都唔可以放棄同忘記佢哋，
因為你嘅關注可能可以保護到佢地，
亦都可以為佢哋屋企人帶來一絲安慰。

喬映瑜
雖然無相關消息，但喬也是一個愛香港的女生，患上嚴重抑鬱症，在無藥物嘅情況下，想像不到她一個人這段時間怎捱過這33天。

張俊富 22
一名公大學生，理應同大部份人一樣應該過平淡的生活，過普通的大學生活，但佢選擇了站出來保護香港，希望他能與其餘11人平安回家。

嚴文謙 21
也是一名學生，資料不多，曾經有報料人指在鹽田遇過，那時的他頭髮已被剃光，目光略呆滯，有人能想像他經歷了什麼嗎..

黃臨福 16
一名中學生，只有十六歲，是十二人當中最少的一個，因為未成年人士，理應無法自行委托律師，但卻被李家超説成自願。後來黃臨福家屬所委派的律師被要求與中国官員見面，被逼退出。

鄧棨然 30
患有哮喘和皮膚病，家屬同樣無法得知當事人是否有藥物，沒有鄧的相關資料，但相信大家都記得鄧媽媽在記者會上的說話，每一個字也令人痛心。

李宇軒 29
一個熱愛動漫的年輕人，他是個電腦程式員，靠自學努力走上創業之路，但若要選擇一己利益還是香港前途，李宇軒毫不猶豫選了後者
，直至他於上月10日《港區國安法》的魔爪向他伸延，這一切對於法制的信任都瞬間幻滅，他決定逃出生天。

張銘裕 20
張銘裕的20歲，原本與普通年輕人一樣，喜歡踢球、攀山、潛水，他的性格較成熟，因此很懂得照顧自己。不過，這位好動的年輕人，因在反送中運動期間被捕，一夜身負多項罪名。

銘裕曾經向父親說自己「要爭取民主自由」，聽罷，張父問兒子：「你為乜嘢爭取？」兒子鏗鏘回答：「為下一代。」在登船一刻，銘裕的信念依然堅定，他深明要為下一代，必先要留得青山在。

李子賢 29
同船者想着家人，29歲的李子賢偏偏想念兩隻愛貓。他從小愛貓，長大後決心領養兩隻貓咪。牠們愛與子賢一起入睡，平日與貓咪在床上窩作一團，就是他們仨生命中最美好的時刻。

只在臨別前幾日，他主動提出與媽媽合照。
登船前，他拿出電話重溫合照，再看一看媽媽的笑臉。他知道媽媽常以自己樂於助人、孝順為傲。過往母親生日，他總會親手為她製作芝士蛋糕，一邊對母親唱「世上只有媽媽好」。不過他希望媽媽知道，自己同時也熱愛香港。

郭子麟 18
郭子麟心中除了家人，最想念的還有一個女生。子麟是港大工程系學生，亦自小是一個舞台劇愛好者，入讀港大後他繼續參演，並遇上一生中的女主角。

在他在準備離開故土前，鼓起勇氣向心儀女生表白，與爭取香港民主之路一樣，也如港大生常言道：「搏盡無悔」。人生如戲，子麟看著波光粼粼，讓愛情變成滄海遺珠。

鄭子豪 17
鄭子豪與家人道別的方式，是在清晨帶同魚竿和水桶，說自己要出海釣魚。他本是個活潑好動的男生，也是釣魚愛好者，因此編了這個善意的謊言，只為走得毫不着迹，以免家人擔心。

這個「孝順仔」在離開前不久，才自掏腰包買下一部新電話送給媽媽當作生日禮物。電話仍在，但接聽的人便要遠離。子豪愛香港，但更愛家人，決意自己扛下這一切遠走高飛，便拿着一大堆釣魚用品，冒夜出發。

廖子文 17
廖子文還有不足一星期，便踏入18歲生日。子文在想，以往一家人總會外出吃飯，為自己慶祝生日，現在統統只能成為追憶。不過，他的成人禮其實已一早到來，他經歷的比任何成人還要多。

子文是個硬頸的小伙子，喜怒哀樂不形於色。
小時候當哥哥被人欺負，自己會直接用單車撞開壞人。三歲定八十，路見不平的性格，驅使他走上反送中之路。

黃偉然 29
機械技工的黃偉然寫遺書：原諒我自私
在生死離別面前，萬字哽在喉中，只能靠書寫梳理。出發前數天，年僅29歲的黃偉然把一封信擱在書房，當中滿是道歉的說話：「很抱歉」、「對不起媽媽」、「原諒我自私」，那是偉然的遺書。

在出發前一天的早上，偉然知道這可能是與妻子最後一次見面了，但他不希望表現異常，只好如常地攤坐在沙發上滑手機，眼尾瞥見妻子出門上班的背影，臨別才發覺她的背影多美。

偉然2月從荔枝角收押所出來，就開始與家人、朋友變得疏離，極少與家人同枱吃飯，又將自己鎖在房間。連家中兩隻愛貓，他亦忍痛減少接觸。或許這也是為離別鋪路，讓家人習慣沒有偉然的時光。

聽日個#1 好長

P牌都推

喊住推

再推

幫你

其實好想依家開

不過應該冇人

睇完之後 更加冇可能放棄。佢地係入面有咩待遇我想像唔到，都唔可以完全感受到佢地屋企人而家有幾心痛，但佢地都一直撐住，我地更加要繼續。

其實係

聽日出感情牌

global petition；德國petition；retweet

global petition，德國petition，retweet

嘆仔8連會推唔到

睇完覺得悲傷？覺得無助？有咩可以做？ 懇請大家繼續關注事件，繼續呼籲，只有我哋堅持，佢哋至有希望.......

有咩可以做

唔係多過8？

熱熱佢 就咁話

唔知 聽聞8咋

好想依家衝去開

。。。。。撳錯

繼續

[置頂] LIHKG 常見問題

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
今次終於揾到

小稱巴

冇先 頭先7

斷你

眼瞓了

掂

去瞓啦

sleep is for the strong

Btw 係咪無英文🤔🤔

叉燒絲

有排翻譯

Okok 問下

黃臨福 16
一名中學生，只有十六歲，是十二人當中最少？小？的一個

係小，而家好多人都搞錯，但個意思都唔一樣。。。

係。。。

我都記得係小

包包唔早啲瞓？

食緊嘢呀

九龍深盛路8號碧海藍天地下

diu sorry

Wtf

?

唉屌 喊到仆街

人手置頂

喊啦

好撚辛

其實你覺得佢哋會唔會死

嗯。。。

咁夜

Menschenrechte der Hongkonger*innen bewahren und die chinesische Regierung zur Freilassung von 12 inhaftierten Hongkongern auffordern!

Pétition Mondiale : Sauvegarder des Droits de l'homme des Hongkongais! Exiger le retour des 12 Hongkongais!

唔會，不過會折磨到崩潰

依家至餓

Petizione mondiale: salvaguardare i diritti umani di Hong Kongers! Esigiamo il rimpatrio dei 12 Hong Kongers.

¡Proteja los derechos humanos de Hong Kong! Pide al gobierno chino que devuelva a los 12 hongkoneses arrestados

香港人の人権を守れ！中国で逮捕された香港人12名の返還を求める

홍콩인의 인권을 보장하라! 체포된 12명의 홍콩인을 송환할 것을 요구한다.

ร่วมลงนามพร้อมกันทั่วโลก: เพื่อพิทักษ์สิทธิมนุษยชนของชาวฮ่องกง ขอให้รัฐบาลจีนปล่อยตัวชาวฮ่องกงทั้ง 12 คนโดยทันที

Vietnamese：Bảo Vệ Nhân Quyền của Người Dân Hồng Kông! Yêu cầu trả lại 12 người dân Hồng Kông!

都啱 唔食會諗到瞓唔着

真係好心痛

Persian：‏دادخواست جهانی: بازگشت فوری 12 هنگ کنگی بازداشت شده از چین به هنگ کنگ

Deutsche: Menschenrechte der Hongkonger*innen bewahren und die chinesische Regierung zur Freilassung von 12 inhaftierten Hongkongern auffordern!

Français: Pétition Mondiale : Sauvegarder des Droits de l'homme des Hongkongais! Exiger le retour des 12 Hongkongais!

會聽到個肚叫....咕咕咕

Italiano：Petizione mondiale: salvaguardare i diritti umani di Hong Kongers! Esigiamo il rimpatrio dei 12 Hong Kongers.

Español: ¡Proteja los derechos humanos de Hong Kong! Pide al gobierno chino que devuelva a los 12 hongkoneses arrestados

Japanese：香港人の人権を守れ！中国で逮捕された香港人12名の返還を求める

Korean：홍콩인의 인권을 보장하라! 체포된 12명의 홍콩인을 송환할 것을 요구한다.

Thai：ร่วมลงนามพร้อมกันทั่วโลก: เพื่อพิทักษ์สิทธิมนุษยชนของชาวฮ่องกง ขอให้รัฐบาลจีนปล่อยตัวชาวฮ่องกงทั้ง 12 คนโดยทันที

諗起都

唔知自己可以撐到幾時

係

唉.......
已經好崩潰，每日仲要扮正常咁生活，就嚟痴線

係
真係好辛苦

餅

無事嘅
等佢返嚟

十二個家齊齊整整

完完整整咁返嚟

法蘭西多士

i wish一齊摺連豬

global petition: 66k (25/9,0424)

瞓著左

唉 一齊撐住樓主 吹水又好點都好

嗯嗯

hea

由由早

推吓先

又再推

推到見人

推到返嚟

推到一齊飲茶食餅

人呢人呢

樓主早，返工前推吓

早晨

訓返先 等等見

快瞓

Day 33

少少🤏

皇天擊殺
美軍來了

獨媒今日出咗兩篇訪問係關12手足事

李宇軒家屬

鄒家成

家屬嗰邊睇到好心痛

返黎

小呀少... 佢有D咩咁缺乏？咁少...

我哋都咁難過擔心，何況係親人

推一下

荃灣街坊留意，今晚都有街站可以寫明信片呀